城大生潛入其他宿生房間偷錢 官稱控罪嚴重 以3年監禁為量刑起點

港聞 城大生潛入其他宿生房間偷錢 官稱控罪嚴重 以3年監禁為量刑起點 (18:34)
2017/2/3

城市大學中文系四年級生曾俊言（25歲），聲稱因一時貪念，潛入其他宿生的房間內偷取其利巿錢及現金共6800元。曾欲再次犯案時，被宿友在房內撞到而「斷正」，其後被捕。曾俊言今在區院承認兩項「入屋犯法」及一項「企圖入屋犯法」罪，押後至本月20日判刑。雖然被告今獲准保釋，但法官強調本案控罪嚴重，同類型案件均採納3年監禁為量刑起點。

案情指，去年4月9日，宿生辛康俊發現他放在房間櫃筒內的4000元利巿及2700元現金不翼而飛。直至4月29日晚上7時半，辛見到房內洗手間的門正慢慢打開，感到驚嚇，於是上前查看並發現被告。辛問被告為何會在其房間洗手間出現，被告聲稱是為了找辛，但又無法解釋原因，被告終和盤托出在同月9日偷取了辛6700元，他承諾會原銀奉還。

同日晚上8時，另一宿生王詩雅獲悉被告曾在辛的房間犯案，於是她返回房間查看其閉路電視，發現被告於同日較早時曾自行拍卡進入其房間，並偷取了100元。學生宿舍職員於是報警，被告在警誡下承認犯案。

辯方今求情時呈上由被告父母及女友所撰的求情信，眾人均指對被告犯案感到震驚。辯方更呈上被告由小一至大學的成績表、義工證書及運動比賽證書等文件，又指被告尚餘數個月便會畢業，希望法官能輕判讓他繼續學業。

好似係某dept soc前 chair

唔係內地生無得減刑

抵撚死

應該啦仆街

浪費之前讀書果4年， 然後又要坐幾年

咁劉細良太平紳士偽造訪問
基督徒翁永源強姦未成年處女咪應該打靶？

加多2年shiity asso

利申: 中學同學

shitty

入屋wor老友 仲幾千蚊＋唔只一次
之前d on9仔去超市偷幾十蚊野就話守行為姐

仲做左年野 好似

可以搵返高登 bu軟飯王個post 同一個人

係

強姦都係社會服務令咋
劉細良太平紳士偽造訪問唔止差佬唔理
仲加官晉爵

補番條link:

Shitty果然係shitty，唔係浪得虛名

睇準不鎖門陋習屢潛宿舍偷錢 城大生候判
02月03日(五) 17:58
曾俊言承認在城市大學學生宿舍偷竊。(辛永明攝/資料圖片)

香港城市大學學生宿舍去年4月9日發生爆竊案，該校一名中文系男生趁住在同一幢宿舍的駐宿舍導師不在房間，伺機偷去導師放在房內床頭櫃一封內有4000港元的紅封包及2700港元現金，當時男生未被即場擒獲，但至同月29日，男生再從導師毗鄰房間相通的廁所闖入導師房間，企圖再次偷竊時，被導師識破，最終驚動舍監報警。事件揭發男生同日較早前又闖入另一名宿生會成員房間偷錢。

涉案男生曾俊言(25歲)今日在區院承認兩項入屋犯法罪及一項企圖入屋犯法罪，獲准繼續保釋至2月20日判刑。

辯方指被告運動成就卓越，曾代表香港出戰木球比賽，由小學、中學至大學均積極參與課外活動，他本來就讀城大康樂及旅遊管理副學士，及後獲城大批准升讀中文系學士課程，案發時是大學三年級學生，現在只剩三四個月便學士畢業。被告因欠卡數，今次只是出於一時貪念犯案，冀法庭考慮判社會服務令，給機會被告完成學業。被告父母及女友得悉事件亦感震驚，認為被告犯案有違本性。

辯方指被告遭導師揭發時已即場招認，導師答應讓被告回家向母親求助籌錢賠償，籌到六千多港元作賠償，但舍監決定報警，因警方介入，被告無機會向事主還款。

不過，法官指被告看準宿生不鎖房門習慣，違反宿生誠信，本案與一般住所爆竊案無異，判刑起點至少3年，提醒被告別以為獲准保釋就毋須坐監。

入屋好似大鑊好多

都幾難唔坐監
唔駛坐既先例一開....

報應
以前爭女錢唔還仲要串柒柒
今次仲唔俾佢還返曬

笑左

by: shitty asso仔

條仆街點止咁少嘢啊

明明係City u 就話bu

女如輪轉 這些機會

想將件案拖得就拖捱到畢業唔使俾人踢出校
依家真係抵撚死

條友係咪坐硬

同埋係咪衰犯法可以踢出校唔比佢defer even if 判1年

唔知會唔會緩刑呢
望都望佢仆街

屯門馬會成日見佢

好大仇口

抵啦

賭大左?

wa diu咁都緩刑既話係咪即係鼓勵人入屋?
捉唔到就袋袋平安 捉到就有一次機會?

緩刑既話
先例一開。。。。

抵啦屌

咁多人唔妥佢

本身都識佢
佢都係鐘意賭波賭馬既人

讀shitty仲放成績表，衰多兩錢重

仲要讀asso先上得返都好意思拎出黎

屌仲要打埋d乜尻懺悔文都on9

goodest english

上帝叫你坐監呀柒頭

咁似鳩永痕既

高主教召喚

仲好意思post張chok post相
幾時恢復死刑

條友係咪衰左之後先返教會

做俾個官睇佢有悔意想減刑唔洗坐監姐

人地代表港隊
證明品行端正

睇完個post原來佢都幾犯眾憎

搵到佢fb想留言

search more more

好多中/大同反佢

嘩偷錢判三年起

醉駕撞死人幾多話?

原post BU軟飯王借前度錢唔還仲理直氣壯

入屋犯法罪
唔係偷野罪

垃撚圾

推佢入去坐

個官淨係睇到佢事後做既「好野」，睇唔到佢d仆街野，判唔入就仆街

希望個官睇完佢堆求情信，都係用「嗯」去回應就好

不過，法官指被告看準宿生不鎖房門習慣，違反宿生誠信，本案與一般住所爆竊案無異，判刑起點至少3年，提醒被告別以為獲准保釋就毋須坐監。

咁撚惡做乜?

你講緊辯方
唔係法官講既

樓尚大把圖

唔知法官會唔會判坐監但又判緩刑變相唔洗坐

緩刑既話咁咪助長?
，本案與一般住所爆竊案無異都緩?

shitty有獨立廁所咁正?

另外條女仲裝埋cam 會唔會有roommate啪啪片流出

判刑一定係監禁式刑法，因為違反誠信

理論上第十一條係可以判緩刑既
不過個官講明三年做量刑起點
應該就唔會考慮

最少都3年

城大又非禮又偷野

當佢總共偷左10k
10000/36=277.77 per month

如果唔判佢緩刑就好啦,睇返前面d圖條撚樣串柒柒又假到咁真係唔想佢咩事都無

咁犯眾憎實無死錯人啦

三年起點
但直接認罪會減少少刑嘅
我估大約30個月啦

唔好呀，判佢緩刑之後d人有樣學樣就pk

好似好重咁
入去坐番一兩年好似差唔多

想知係咪大陸仔
係就開心
唔係就火滾

乜hall可以裝cam咩

房內屬私人地方，兩位住户係應該可以
牽涉到刑事時，宿舍管理者都無權過問

唔係

耶青又破戒

唉，我咁多年嚟收得最多利是嘅一年都係得1800，條撚屌是鳩爛旦就有6700up

唔係好明，佢唔係shitty咩？
咁BU軟飯王關佢咩事？

最憎人偷嘢
之前就係喺宿舍俾人偷咗MacBook air
偷嘢仆街抵撚死

應該叫cityu軟王
個個樓主膠左

量刑起點36個月，認罪 - 1/3
即係24個月
加埋一堆求情理由，我估計應該唔會有30個月
不過都係睇個官點諗

返pt都賺到筆錢啦
所以千祈唔好有貪念

你地以為打比d fd睇咩 係打比個官同社工睇

咁要cut走張圖

無撚錯,諗住俾d野人睇等人幫佢寫求情信,想判緩刑唔洗坐

試過有exchange比人偷notebook 真係影撚衰香港

有無咁易呀

最多咪-刑

乜柒都jam,入去赤柱jam番梘啦柒頭
p. s留名佢比city踢走埋出校

推

爆格基本上係坐硬
不過都有例子係社會服務令

呢條link入面全部都係爆格既判刑
有興趣可以睇下

可以睇埋呢單判社會服務令既原因

諗起之前諗住用病r grade 果件shitty 垃圾,

果然shitty 既都係社會垃圾mk

曬老豆老母米飯，生舊叉燒好過生呢舊無腦垃圾。

咁撚mk 都叫醜肥毒撚

仲借病r grade 唱鳩教授

抄襲當二創係年宵開檔都有shitty份

新三大

留名
利申 同一間中學

25歲仲讀緊degree

主因應該係呀媽有眼疾

但係呢單。。。佢應該無搬家人出黎

留名

On 9 咁撚樣衰都有女

又asso又番過工 可能係靠運動員計劃入u 好似係

條友真係不知悔改 唔知點解條女仲同佢一齊

呢啲就係真愛

好似係上到u就飛左前度

屌喇星點解偷竹就唔洗坐監

入屋犯法差好遠?

一定要推
推到上報製造輿論壓力
等個官一定要判佢坐監！

本身唔係都上左報咩

一樣係私人範圍
偷竹好似係因為大學求情+ 間發展商唔告？
最後果三個最後連案底都無

咁先25?

好多利市錢

新用詞？

Shitty 得分

唔坐都算，連案底都冇
而家好似冇發生過咁

除左恭喜我都唔知講咩好

但呢個舍監告
而且佢無人求情 鋮理得佢死

咩偷？M吓錢姐

如果緩刑時間長過判監時間唔洗坐好似係無案底,希望判shitty條友個法官企硬

死mk

好耐冇聽人講M嘢

女間房本身就冇裝cam既
裝個陣已經估到呢條友偷野

廁所就兩間房share一個
即係 a房 廁所 b房
如果廁所門唔鎖 （其實通常都唔鎖）係可以由a房去b房

住過個hall

G 持收監退學
最後一個sem 先踢出校

19 + 2 + 1 +3 ?

or知道有人偷野但唔知邊個？

證實左既有3次入屋，入屋犯法＋企圖入屋犯法（中大個個只係企圖入屋），咁都有得緩？
即係助長歪風姐？

老爆

之前hall成日有人唔見野
原來成3碌起跳
通常大學d撚屌都想大事化少唔想報警
但呢條仆街偷人幾千蚊咁撚狼

住得宿舍都好多時候唔鎖門，大家都係靠個信字，呢啲仆街一定要重判啦

上面有單案例係判緩刑
律政司嫌太輕走去上訴
上訴庭認為爆格唔應該判緩刑, 改判要即時入冊

衰burgulay 重罪咁多

thats why breach of trust

仲要偷完一次又一次，偷左3次at least,係咪真係得咁少？如果無發現，會唔會continue?

睇埋法官話量刑起點係判3年，咁睇黎佢都

佢係咪家境有咩問題

利申唔識佢亦未睇軟飯post

有人話佢虧空大學學會嘅供款，都有人話佢喺澳門賭錢輸曬，都唔知邊樣真

24. 上訴庭對入屋犯法罪訂下判刑指引，但指引不是緊身衣。本席不視這一宗案件為典型的入屋犯法罪，本席視本案為一宗例外的案件。被告一向循規蹈矩，沒有犯罪紀錄，亦沒有不良嗜好，他性格善良，犯案時仍是年青，只有21歲，現在則22歲。被告和家人關係良好，有教養，也有正常的社交圈子及興趣。2009年被告離開學校後，亦有繼續進修。他雖時常轉工，但並非遊手好閒。被告雖然收入不高，但對家庭亦有奉獻，以減輕辛勤的母親之苦。母親患有嚴重眼疾，右眼已近失明，左眼亦將會失去視力，母親雖然目前亦可自顧，甚至料理家庭，但要子女幫忙，特別是被告，因為他是家中長子，而女兒正要應付重要的考試。母親在庭上說，兒子日常給她很大的實質及精神鼓勵及支持。

25. 被告的母親眼患嚴重，並會惡化下去至完全失明，被告身為家中長子，亦是家中唯一男成員，必須對母親及妹妹承擔很大及更多的照顧責任，若這幾年被告因此案被關在牢房，對他固然是苦，對他患病的母親就壓力更大，這會令母親的病情更速惡化，這強烈的人道因素需要法庭考慮。雖然說被告犯案時應想到後果，畢竟他當時只有21歲，從未犯事，不知法律如此嚴峻。

26. 當然，判案最重要的因素還是案情本身，入屋犯法罪不是小事，被告更犯了三項入屋犯法罪，不過三項罪有相連性，其實可被視為一宗罪。被告一向行為良好，他只是年青愚昧，見外公外婆的鄰居遺下鎖匙，便生貪念，先後三次用鎖匙進入別人家裡，盜取小量金錢，但他沒有搜掠對方家，拿走其他財物。最後一次，他被男戶主回家發覺，將他捉著，被告在情急之下推開對方，令對方跌到，但他沒有繼續攻擊對方，自己則倉皇逃去，男戶主並沒有受傷。男戶主及妻子還大量地寫求情信，為被告說情，希望法庭對他輕判，他們有信心被告會改過自新。

27. 控方掌握的閉路電視證據只影得被告在案發的日子曾出現在屋邨的大廈內，不是影到被告進入王氏夫婦屋內犯法。本案只靠被告對警方和盤招認，警方才能檢控被告，被告亦在庭上認罪，承擔責任，他已知錯，答應悔改。他的眾多親友，甚至受害人夫婦都為被告說情。

28. 感化官表示被告沒有行為問題，不需接受監管。感化官亦說，被告已經真正悔過，並從此事中汲取到沉重教訓。被告被法庭還押了三星期，以等候報告。

29. 本席並不認同心理學家的主觀評論，他認為被告有機會重犯。相反，本席很相信被告經過這次教訓後，會認真及負責地做好本份及照顧家人。判被告入獄不是一件難事，但本席認為在本案的特殊情況下，可以給被告一次機會，讓他做社會服務代替監禁，盡快重新踏上生活正軌。這對他個人、家人及社會都會較有裨益。本席因此就控罪二至控罪四這三項入屋犯法罪，都判被告做社會服務令，長度合共為二百四十小時，並下令被告賠償事主損失，數額為2,200元港幣，這項賠償金可由被告的擔保金中扣除。

就咁睇條友都係坐硬, D求情理由冇上面呢單咁強

25先year4

Your English

認罪扣1/3
兩碌左右啦

當年住hall, 女層個邊都試過

無家庭理由
比人爆入房既宿友無寫信
無校長/教授寫信
得父母同女友寫
3度犯案
入屋同企圖入屋
breach of trust

都幾難緩刑

認罪減刑三分一
即係坐2年

之前有單中大生企圖入屋都係判緩刑

爭人錢唔還正契弟

抵撚死啦 垃撚圾 shitty 仔

1。佢剩係企圖罪. 無入屋
2。佢家庭有困難
3。佢有大人物eg沈祖堯寫信，證明佢係品學兼優既學生

相反呢邊呢
多一條更加嚴重既入屋罪
求情理由weak

原來果單個被告身世好可憐
呢單坐硬

支持法官依法判罪

g持

lm

拿拿臨信耶蘇 最好去中間半山啲天主教教會 係所有信徙前喊同認錯 再搵心理醫生話自己有強迫症
On9仔連社會規則係乜都唔知 抵佢坐

入去坐起碼有3年玩屎忽

已經估到係佢
特登裝cam捕佢 佢又中伏個下on9

真係擺明伏佢
睇到好爽

真係on9為左少少錢坐監
佢做一個月正職都等於偷番黎既錢
咁就要坐幾年

佢係真係信教既
不過十誡應該樣樣犯哂架啦
同埋佢屋企又真係好健康

想用家庭理由都難

只唔只呀幾千銀
（if 真係偷得呢3次）

點解會估到

好心染番個黑髮先上庭啦
做戲都唔曉做全套
個官見到個7頭都心諗

依條友我識佢呀
佢條女都唔係好佢好多 一樣仆街

detail?

條女中學嗰陣出名公廁

唔通d卡數....

成日聽法庭收到求情信會輕判
其實有冇人會寫信去法庭要求重判架？

如果有我都想寫

呈上_登post做證

USB

小學成績表都有keep ，我就算keep都係中學至大學成績表。
有無辦法可以聯絡控方律師，俾呢條link佢睇睇？如果控方傳召證人，想睇下會有幾多人做證。

小學成績表一早丟撚哂啦
Keep黎做乜

係咪更加證明左小時了了，大未必佳?
定係讀咁多書都係讀屎片? 成績同品格係冇關?

佢認左罪就唔駛證人出庭, 辯方求情之後就判刑

呢個post好多人識佢
佢住公屋但屋企人唔知係邊收埋層樓（好似係）

Shitty

睇到有另一份報紙話d 成績表證明佢小學品學兼優
咁中學呢？
始終如一下話

應該比格離登講佢唔還錢個條link佢

好似好多仇家

點止偷左$6800呀
補多個零就差唔多

如果叫晒仇家上庭，單case一日都未審完。

睇返前幾頁有人好似話個hall成日唔見野,咁佢又斷正偷幾次野,我估都應該入哂佢數

死廢9

咁好心d受害人就報警，等慈母查下係咪有關連，係咪同一個人做。

入去坐啦垃圾

如果真係要坐，grad到都玩完啦

唔只如果啦掛，應該坐硬？
完全唔覺得佢'要求'緩刑／社服令既理由sufficient
讀緊書就大哂？奉旨比你grad?你做呢d野已經應該要比人踢出校啦
比佢讀埋真係進一步影衰校譽

btw, 有案底但有大學畢業點都好過有案底無學歷掛

支持重判

個舍監係咪教law?

誠信一定重要過讀書能力

無誠信話知你識飛

Billy fung 起碼係有公眾知情權目的

所以好多黃絲老細可能都會照請佢 （之前都有個公開話歡迎佢去做）

但呢個難保你第時又欠債之後係公司。。。

承認過失 從中學習 不是更難能可貴嗎?

又係垃圾shitty

判得少啦有犯罪傾向讀得成書都係會危害社會

應該幾多

On仔做到大學生 偷六千幾蚊俾人告到坐監都算冇大志

連登標準唔坐終身都20下打籐嫁啦

佢女朋友仲話好愛佢 屌你老母係咪on9嫁

你個名

邊度睇到 有無圖

發夢個陣周公話佢有上莊個年
支莊有d錢唔見左
都搞到幾大件事下
點知後來又神秘出現返
呢件事好多人都知係邊個做

點解會知邊個做

上庭仲著件死人豹紋，個金毛鳩頭又唔染返黑，我係官見到咁的樣直情唔俾佢保釋

可能佢上到庭除左？ 入面有西裝
但個9頭真係。。。做戲都做全套啦，人地第1印象好可能覺得無悔意，個官比佢保釋仁至義盡，所以加多句比你保唔代表唔駛坐

同bu軟飯王同一個人？ 咁究竟佢係bu定shitty

BU asso
City degree

下唔係cccu咩，睇＿登個舊post見到

希望坐返10年8年 等呢d人渣永不返身

cccu asso, city degree
佢係bu個運動場番過工姐

bu無啦啦中槍

識事主，開頭識仲覺得佢好好人 自從知情佢爆竊仲要係因為賭錢，佢幾乎犯眾憎咁濟，身邊個個人都唔想理佢

知人口面不知心

幾時判？

有人爆出黎
唔知邊個爆出黎但係傳左出去好耐
呢樣野好似有人係bu軟飯post講過
利申：唔係讀city但識人讀city

咁都唔報警？

呢句真係好撚戇鳩
人地咁同佢講就話啫 自己咁樣叫人原諒佢 戇撚鳩鳩

佢金髮mk頭上法庭 法官唔知覺得佢有無悔意？

見佢同佢女朋友IG, 大時大節仲成日有gathering喎

辯方更呈上被告由小一至大學的成績表、義工證書及運動比賽證書等文件

呢d野係人都有
無犯過罪就叫良好品格？

抵

city籃球校隊

佢係木球
利申：差啲同左佢做projectmate

追哂post 可以下結論
無需審判，即時打靶

i mean 留言果位絲打 認得個名

真係唔知醜

仲有明明差3個月就讀完就用尼做藉口要求唔駛坐
但刑期根本遠超3個月

人生完結系列

入紙唱衰佢 加刑 大家點睇 有求情減刑 咁應該有無情加刑

入屋爆格斷正。仲要衰3次咁都緩刑？ 佢老豆習總呀

咁係咪爆10次都可以緩
只要就黎讀完書 話自己就畢業
緩刑比佢讀埋

熟習緊面壁？

做show咁

你好彩
如果份group project拎到靚grade，可能都會俾佢呈上俾法官做求情

考幾十名操行B 證明品學兼優代表香港隊，證明本性善良

比返個學位人啦

我都唔知點解
不過尋日secret 有人講最後單野點收科

咁條數都幾大 要四圍r既話

事主出咗嚟比負評

比較想知啲人點覆佢啲懺悔文

四大wow

神說 你要坐監了

有一兩個耶撚叫佢加油 支持你
然後呢 沒有然後了

鋮

俊言弟兄，呢次係神俾你嘅試煉
利申:In God We Trust

佢求情又交成績表又做義工
但係仍然知法犯法 我係個官睇到就火撚滾 判多你3年

都唔知個腦諗乜 偷得嗰幾皮 你認衰仔 老豆老母實幫你仲唔會揚出去

平時鳩撚屎 犯眾憎
人人都想隊死佢

真

出現了

呢種人遲早變成監獄常客

既然係好學生 點解唔搵各位校長寫信？

入去坐番幾碌反省下

睇secret佢班莊員都算有義氣
肯幫佢隱瞞又借錢填返條數
上一屆支莊好似有出過公開信話佢地條數唔清楚（唔肯定係咪因為呢樣，不過出公開信係事實
不過爆格偷錢同擅自拎走soc既錢

識佢都覺羞恥

have public letter photo?

Fb自己打key words搵下
我都係朋友話我聽佢見過個board貼左公開信

上一屆支莊即係岩岩落個支？

29先係佢上支莊

抵撚死啦
之前已經差人錢唔還仲串柒柒
而家仲老爆斷正
3碌都益左佢啦
不過你信耶穌架嘛
要相信呢個係主既安排

係30先岩呀～恩言呀嘛～

好似刪左

恩言係佢支莊
佢既上屆出公開信咁咪係29

上莊會理佢地d數？真係唔知 無上過

有無佢條女既相？想睇下

每個活動都要有計劃書 支出收入等等一大堆報告
仲有中期財政報告之類
都會交上去council批
上莊同今屆會各有一半人做council去批
好似係

'本會評議會於十一月二十日曾就本會幹事會的失責對本會幹事會會長李智晴、本會幹事會常務秘書曾俊言以及本會幹事會財務幹事黃穎瑤提出遺憾動議，但由於本會幹事會兼任評議員的幹事投棄權票，導致遺憾議案未能獲得通過。'

more info plz

條友賭錢有無借大耳loan

推到佢仆街就岩數

2月20

推到20號呀 估唔到佢咁多仇家

184 1
個1睇黎都係個位仁兄

老爆 唔係普通偷錢

緩刑/社服令應該係超市偷幾十蚊野個d傻仔多
老爆breach of trust
搞到hall友人心惶惶
仲要偷幾千 3犯 仲可以叫初犯? 係咪犯100次先比人拉都可以話自己初犯?

如果要坐監 就算係可以遲d先坐(which is very unlikely)
shitty都應該踢佢出校吧

洗定屎忽

有請小鳳姐

好似鬼鬼地，你個男朋友一面之詞話係ex傳染，但你哋19歲，拍拖兩年，即係佢17歲就中，如果條女差唔多歲數，又係邊個傳染佢呢，又咁巧合睇到個廣告叫人驗hiv就走去驗,無套中出正常唔係擔心有bb多過中愛滋咩

佢肯定會申請上訴嘗試拖到6月

又Shitty
又中文系
又澳門賽馬會賭錢
係咪某校董…

應該即時收監先?同埋城大都會踢佢走?

未判wor

認同 唔好推

人地已經好慘架啦 無啦啦要賠6千幾7千
體諒下人啦

食下花生先

去Post嗰啲正仆街

咪臭係

一個負評，係事主？

抵你死，之前唔還錢仲咁串咀

可能還唔起

出咗黎行 預咗要還

呢條友都算人中之龍 咁撚犯眾憎

路過一推

兩個負評 應該係條女

係囉，應該係條女

之前同佢同組，freeride搞到我地遲交
事後仲同professor講學校系統有問題所以交唔到
點知前一日已經有另一個gpmate sd email比professor講
之後professor屌鳩佢，佢唔憤氣仲要投訴個professor

present果陣啲語氣仲要串過馬撚 我係隔離聽到o哂嘴

事主朋友?

條友好似用特殊route 入u?
好打極都有限

生就累人死就累街坊，又冇好帶挈
一陣連累組員扣分真係多撚得佢唔少

點解我地唔一人一信比壓力shitty 迫死個仆街？
放佢出去社會重得了既？

人地幫香港同鋮大曾光呀
體諒下啦

鋮大

咁撚多資源仲唔係鋮?
兩皮幾subsidy去歐美exch

運動員計劃喎

要改成塞翁得馬焉知是福
唔入鋮會唔會面臨收監?
雖然去邊都可能無分別

巴打海底撈post

6000幾都無要人籌旗幫手
死撚去做監躉比人屌屎眼啦

佢啱，冥冥中自有天意

可能真係上帝要佢坐監等佢洗盡惡習

係上帝旨意

係爛賭見錢開眼 幾多錢都唔放過

你係事主定事主朋友？

幾十歲人叫自己做多多
睇過 邊撚到多啊
偷錢就偷得最多

口多手多

偷偷MoreMore

笑死

梗係啦都唔係讀書既

呢d撚屌都溝到女

唔奇丫
運動員要練波
而且asso gpa又超低 根本都唔夠料讀大學
仲要收d non related asso programme student
條友仲要上莊
點會讀書

佢sd完封信之後cap圖擺上gp
之後另一個gpmate sd番封信去學校屌鳩佢同講番我地願意接受遲交功課既懲罰，但個professor係無辜
最後應該冇事
唔知條友最後咩grade

連d prof都負皮佢 又嚴重影衰個系 影衰埋cccu 踢梗出校

上面幾板有 佢fb profile pic

仆街未

路過

比人捉到先識驚先搵方法去避坐監
口講後悔但係又唔去改
每次都有機會改過但係唔珍惜
結果到依家返唔到轉頭先識驚先話想死
無論你真認錯定仲係不知悔改
坐監都應該走唔甩了

利申借朋友ac上黎講2句

乜撚野more more 男人老夠叫多多
個名好撚柒

半祈唔好走得甩

佢邊有認錯
fb d post 一係話好多人想佢死 一係暗示想死 一係就話上帝會拯救佢
但做錯野受到懲罰係常識吧
係fb圍爐有撚用咩

巴打係被告老友？

佢自己一手做成 怪得邊個

唔係俾條仆街尋底掛

以呢類人渣黎講, 隨時佢會覺得係人地亂咁放d錢先會比人偷,係佢地錯而唔關自己事

咁既柒頭皮唔坐返幾年真係對唔住自己
對唔住身邊既人

條女都算ok
比個咁既柒頭食

係人地迫害佢
大家扮無野咪算 點解要報警

其實相由心生呢句野真係冇錯,個樣都生到古古惑惑樣樣衰衰

題外話 城大宿舍房間有裝cam?
咁咪比人睇哂

編文有寫係自己裝咩？

邪氣重

仲有10日

好少可有人會特登mon住同埋倒數佢判刑既日子

city真係…

香港只有一間屎大

佢依家應該驚到賴屎

好似好多 aggravating factor

留名先

叫 more more, 用假名 bam 得
唔好舉報佢住, 等佢入去坐就同 facebook 瘋狂舉報假名
放監後如果 facebook 仲未執笠都 login 唔到

好賤

呢啲垃圾真係為禍社會

幾十萬讀個degree,因為幾千蚊化為烏有

呢幾日唔見佢出聖經post 係咪驚到冇時間睇

收皮啦，原來我老豆交税供啲偷錢嘅乞衣讀書

見到有人cm:早知今日 何必當初

已經變返真名

mon post

希望佢可以承認過失，從shitty退學

難怪啱啱搵more more搵唔到佢
都就嚟入册 仲mon post?

輕輕一推
最憎人差人錢仲咁惡

如果咁都判緩刑或者服務令，即係叫人多啲偷

係
鼓勵人做

真心問,不過法官話判刑以三年監禁量刑做起點,唔係代表佢最少要坐三年咩

如果真係3年
認罪扣3分1
就2年
但就算坐半年
都夠佢留案底and比人踢出校

應該點計佢都要坐監加上佢係犯左幾次先比人捉到,所以應該緩刑機會好低
同埋呢單野佢係校園範圍入面犯事,隨時真係踢出校都唔定

踢撚硬先岩真係嚴重影衰城大同個系仲有cccu

如果多幾次先比人捉到會點

耶撚犯罪集團

我前年唔見野都應該可能同佢有關，但而家冇證冇據係咪冇得追究？

利申，識個罪犯，屯門公屋仔

依條友應該係慣犯，還錢呀仆街

入冊前可唔可以還錢先，唔係點求情啊

好多錢？

巴打係債主?

唔爆多個都還神啦 仲還錢

爆3個仲話自己初犯
初次比人捉就話係初犯
果然中文系
玩ambiguity

大把人都知啦

點解會估係佢

push

就判刑， 記得到時推返上來

Lm

死耶鳩坐監未

重點係佢犯罪之後先做耶撚

最近很想和上帝對話

窮條撚

PISH

推夠未

唔好推啦

仲有六日

法官杜大偉昨雖然批准被告曾俊言（25 歲）保釋，但強調本案控罪嚴重，同類型案件均採納3年監禁為量刑起點，批准保釋並不代表毋須入獄
七警被控於 2014 年 10 月在添馬公園暗角毆打曾健超一案，主審法官杜大偉今於區域法院裁定七警全部罪名成立！

同一個官
應該收硬監

未撚畢到業先坐幾碌 出到黎又係一無所有

出黎用運動員計劃入u

條友可唔可以學慈無話呢單野影響佢同女友感情
所以要求緩刑

今次玩咩冷門項目好

首先 佢要28歲或以下😂

大家唔好再推啦

幾號判？想聽審

用運動員計劃入策

20號判

辣殺

要架咩

一齊？

驚到時忍唔住拍手掌

七警坐兩年 唔知佢坐幾多年呢

三碌起錶, 認罪減三分一都要兩碌
仲未計破壞誠信可以加刑

同一個官
佢最少2碌
黑警2碌無得緩
咁佢都坐撚硬

兩日

倒數倒數

話晒大家都一場同學 算啦不如，唔好去到咁盡

同個官講大家都一場係香港人，唔好去到咁盡

期待聽日鼓掌，杜官睇你表現

放過佢啦

如果收監 shitty會唔會唔踢佢呀

讀完都可以取消學力啦
佢係校內犯事

偷野仲要扮耶撚應該要比人掟石仔

香港城市大學四年級生於去年4月，因一時貪心，三度進入宿友房內，盜竊兩名宿友現金合共6800元，竊款亦已經花光。城大生今於區域法院承認兩項入屋犯法罪和一項企圖入屋犯法罪，案件押後至2月20日判刑，被告准保釋。
案情指，被告曾俊言(25歲)，去年4月9日發現302A室內無人，房門亦無鎖，於是偷去4000元利是及2700元現金，由於駐舍學長返回房間後發現現金不翼而飛，引起注意。至4月29日，被告又到宿舍莊員的1002B室房間，發現裡面無人，於是偷去100元現金，並已用於進膳。被告同日再到302A室，但被駐舍學長發現，他承認因一時貪心，20日前偷掉合共6700元，有關款項亦已花光。

星島連房名都寫埋

仲有幾個月就畢業..
唉 無計啦，入去繼續啦 應該有得讀少幾科既，再努力！入面無金錢誘惑，分分鐘可以1st hon 畢業添。
扣埋假 應該可以出來行禮

偷$6700最少3年
警察私刑最多少年

我真係唔明刑點定

偷6700 就唔會最少3年
但佢3度入屋爆竊就最少3年

開定花生睇下佢點死

利申 偷同被偷兩個都識

聽日開估,希望3年以上

夠踢出校同前途盡毀已經夠

倒數一天

大學生偷錢 3年
警察圍毆上鎖疑犯 2年

任何人犯入屋犯法罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁14年。
shitty生偷野俾人告呢條,黑警打人入到佢地個條罪輕啲最多判3年

on9
量判係3年起點認罪扣3分1咪2年

未計警察係公務員服務大眾扣左半年量刑

有得保出黎應該唔長

咁多仇家

1年+踢出校都收啦

取消大學學歷＋留罪底我都收貨
不過坐得愈多愈好，希望過5年

5年咁多

唔坐監都無所
如果取消大學學歷＋留罪底

艾加
話咩讀埋呢半年就畢業叫人比佢社服令真心
根本唔應該比佢讀埋 仲要因為要讀埋所以唔駛坐監 咩道理黎

判刑有冇得旁聽嫁

應該有吧

唔知有無報紙報導
無既要靠旁聽巴打聽下判刑

要930去到灣仔 仲要聽日大塞車

你邊位呀句句幫住佢

今日判？

唔係齋判咩
審左啦應該

杜官集氣區，扣埋假4年半就夠了

幾點判

條女飛佢未？

讀書有壓力，所以偷野好正常

如果大家真的拍拖開心，昨晚一定有分手q

幾點判？好緊張

拍定手先：Today is your jail day right?

如果係咁會唔會坐多幾碌

咁依家個男人唔生性點解要個女人受

十點左右應該有新聞睇

第 35 庭
10 字樓
Court No.35
(10/F)
杜大衛
法官
H.H. Judge
Dufton

上午
09:30 am
法庭聆訊
Open Court

刑事案件
DCCC 899/2016

HKSAR (香港特別行政區) v.
TSANG CHUN YIN (曾俊言)

判刑
Sentence

律政司
Department of Justice
黄嘉錫律師事務所
Jimmie K.S. Wong & Partn

有架咩呢d 咁細單

蘋果動新聞可能有既

今日噹撈曾新聞霸哂

花生

如果無新聞就要係度等睇

係呀但朝早都好多related news

其實都係睇杜官受唔受求情理由同會唔會因為破壞誠信加刑
判刑指引講左老爆住宅係三碌起錶

求情理由係因為佢仲有一個sem就畢業
所以要求個官判社服令
但犯左呢單野根本應該踢出校
影衰校譽學校學生校友都會利益受損
值頭應該唔比佢讀
點解仲可以用呢樣黎做理由
即係expect 人地一定比你讀埋

算啦坐一年都最緊要係案底同踢出校兼無左條女

好心急

個官之前咪講左3碌起錶

幾時判

留明

坐監

有金錢壓力 而導致偷錢

應該判無罪

根據藍絲所講

有無巴打有入場

留名留名

有消息未?

行私刑先兩年，偷嘢三年

3度入屋爆竊
好嚴重啦

好緊張啊

hi cony me brown

入球大細 2.5年 大1.8 細1.9

入獄大細 我買細

All in大

細

留名等消息

呢度一間就有
一判完就應該有

屌 你地咁憎佢呀

今日幾點？

係咪瞓晏左要個官等埋先開座呀 咁耐都未知要坐幾耐既

屌仲緊張過歐聯決賽

條友有冇咁犯眾憎

應該判緊啦 讀判詞都要啲時間

未公布姐

有無updates

應該未
based on ig

咁無效率既

上星期五嗰七隻野事關重大就話即時知
呢d濕碎野蘋果都唔會即時報

會唔會條女差人錢，仔仔做左水魚

1.借人錢唔還
2.成鳩日講耶so

利申唔識佢

抵撚死啊 等你當年咁仆街呀啦 我就係其中一個苦主 心都涼埋

唔還錢?你係中定大同

推到有結果

杜官支持區

你睇返條友俾人告之後做過d咩就知,為左減刑做左忽然信徒,唔識佢都想佢坐返幾年

琴晚見到佢 同2個女性一齊有講有笑

咁佢又真係基督徒
利申識佢

入冊前玩雙飛咁識嘆
唔識佢都眼火爆

基督徒？
有冇問過佢驚唔驚落地獄呀？

圍毆坐兩年 偷錢坐3年

香港法治

身為基督徒都偷錢 偷完仲要講知錯能改不是更好嗎既廢話
法官大人唔該取消佢大學學歷

有事先識係fb度祈禱

撚信佢係耶撚，如果佢本身係耶撚，應該要判6年，背棄左主既信任，十誡第七年毋偷盗中撚哂喎

叛未

派彩未呀

蚊型案點撚會 new judgement

第十誡都犯埋
毋貪他人財物

見到房內洗手間的門正慢慢打開，感到驚嚇，於是上前查看並發現被告

睇到呢段笑左

This

以為撞鬼?

警察玩圍毆就兩年半

hi巴打又見到你

係wor

判左未呀！等左好耐啦 好想睇佢仆街呀！

有新聞/判詞睇未呀

蘋果開始出緊今日d法庭新聞
等多陣

推到有為止

1001

派彩未呀屌

球迷開始鼓噪

開即討啦

派彩

個newly added.judge仲未有今日個d
今日仲係add緊17號個d
可能下晝

屌

5月再判
比佢畢埋業

大家可以去櫃位退飛

屌
5月先派彩

屌
佢姨姨被生cancer
明明就係賭錢賭到要用信用卡透支

畢業唔緊要呀
記得留案底同埋入去坐

好撚假,生癌又關佢撚事 我又唔信佢會幫手出錢醫囉

係都入荔枝角侯判啦，講撚明唔適合社會服務令。

點同球迷交代呀

有無醫生紙證明？

支那親戚
你話佢生前列腺癌都得啦

假波

乜撚野logic黎

條shitty仔用埋強國人做盾牌咁賤

屌呀

點解可以唔駛還押？比佢係度危害公眾財產？

屌，可唔可以寫信要求重判？

好想瘋狂寫信要求重判

其實都唔知有冇呢個親戚存在
就算要追查落去
再賤d 用錢收買1個有cancer既支那女人
話佢同佢老母多年前意結金蘭都得

Agger

究竟有無過數記錄,我真係唔信去到完先彈有親戚生癌囉屌你老母

勞煩樓主5月先再推post

好懷疑係講緊大話
告多條發假誓啦屌

點解上次無呈上呢個解釋
今次判先無啦啦走出黎

咪就係囉,邊有判刑先黎話係幫親戚
有無人整個範本出黎一人一信叫shitty踢佢出校

Dllm等到佢畢業都未判到啦 監又唔洗坐 又grad到 仆佢個街益撚左佢

監就應該要坐
但左減右減
唔知得返幾多

有無可能一人一信俾控方要求辯方提交證據?根本係作假證供啦

監就坐唔坐都無所謂 雖然咁都走甩既話香港法治真係死 無理由咁大單野都可以走甩
一人一信要求城大取消佢學力好過啦

大家可以嘗試寫信去城大紀律委員會要求立即停學 (最後係宿生寫)
咁樣可以收住皮先

連登仔係時候團結

有無城大校友呀 城大校友寫先岩

有無城大校友寫,大家幫你一齊sd去shitty

係呀整個template 出黎大家一齊send

唉
會唔會3個月之後杜官又聽到同七警同一個藉口:因為呢單案同女友分手 已經好慘

整個template出黎比我地各位巴打 寫信去城大要求開除條友

不過你地校友影響力大d

呢啲仆街拉去打靶先岩

等成個星期派彩,點知唔中之餘仲要將多寶推遲到5月先搞珠

個jetpot仲要無埋
一人一信要求保住jetpot

死火 我唔記得你邊個添

發夢周公話有人大話連篇
叫我知錯要改唔可以呃人

格離登同你pm個個

點解爆甲唔駛還押但貪污要
爆甲危害公眾安全多d

作為曾經朋友，本身都唔係真係咁想佢死，諗住當係小懲大戒算啦 點知自己賭錢賭到偷錢，仲好意思搬埋屋企人出黎 為左唔洗坐，不停講大話，不停扮曬野 希望個官唔好俾佢呃到

爆3次格喎

點解咁細既案會係咁押後 都知有罪啦 仲可以點唔坐

作為一個相識，什麼信用卡證據簡直係笑話，你叫佢交返過去兩年馬會户口記錄，寫包單個官會判佢最高刑期

其實應該可以寫鬼信去律政司度

要求check馬會

點解完全無提過賭錢

買場波馬都唔止一千

辯方更呈上被告由小一至大學的成績表、義工證書及運動比賽證書等文件，又指被告尚餘數個月便會畢業，希望法官能輕判讓他繼續學業。
紅字:咪又係為食女，做呢d無女食睇下佢做唔做
藍字:入去坐都好似可以讀書完成學位架喎 入去繼續學業啦

搵個真係識嘅篤就有用
話睇到法庭報道後好驚訝等等

搵人搞個 撐宿生，反爆竊 大遊行啦

屌彼貪曾貪污無危害公眾安全都要還押
呢個貪曾危害公眾財產又話要坐但又保釋

點證明佢偷錢真係用左黎紐卡素?

公務員會查馬會ac?

好失落 無晒心機

失落

呢度有無心理輔導
一諗起佢有得畢業 我就情緒低落

原來升到U就可以爆格都可以拖時間唔使即時判刑
多謝法官話我知呢個優待
決定努力讀書升U

咩呀係運動員計劃呀

如果坐監但唔駛取消學力
已經贏左

巴打 等你template 一齊send去shitty抗議

絲打係佢朋友？

係咪m92f？

又想扮自殺 博同情

有冇人整？

呢家個個都扮自殺搏自情
屌佢老味

法官話等背景同心理報告嘛
條友仲唔扮自殺
遲排可能企跳呀

記者朋友，我係豉油仔

做錯野唔駛接受懲罰

記者朋友，我係麻油仔

記者呢?

好撚on9呀屌

賴皮

如果條友買外圍呢？

條友咁多仇家

佢會唔會無jc ac呀
要查實查到

一切都係神o既考驗

有冇人有佢近況？

無wor
[佢fb依家都唔post ig d post了

屌 會唔會咁垃圾啊
吹到強國親戚冇錢睇醫生

擺明孝感動天
寧願入屋爆格都幫內地阿姨籌醫藥費

自己無錢
但身先士卒

唔撚係唔推到五月呀

應該係有心比佢畢埋業先 始終後生仔有悔意都會感動到啲大人

利申支持取消學位資格

比佢畢埋先，但大學都有權取消學位

金毛上庭都叫有悔意

條友應該有上嚟睇連燈post ,先識搵屋企人扮病

唔駛 個1個月時間都夠佢同律師諗計

象腿咗啲，不過個樣應該唔錯

冇興趣知

19shittu

業又畢唔到, 嚟緊入去受兩碌

出番嚟可以點

畢到呀屌

拖到5月先判

屌 乜撚野人嚟架？
之前扮撚曬野嗌生嗌死
點解shitty仲會俾d咁嘅人畢業
shitty真係比屎讀

1。點解仲比佢玩，佢保釋，但係肯定左有罪
2。咁又唔可以咁講，應該判左坐監先決定佢grsd唔grad到 但係睇黎都唔會dq佢

d嗌生嗌死圖cap圖比你睇架咩

仲有面去中學週年聚餐

同踢中學校友盃

shitty U

就算佢擺幾多資源落去做研究 磅水爬高個排名
都係改變唔到教出來D學生垃圾呢個事實

垃圾u

佢del淨55個Friends你都敢cap上黎，師兄你小心比佢起出黎

咁又點？驚爆格？

55個個fb應該係分身

就5月，等我推返上黎

有無人知係5月邊日？

29日

入屋行劫

仲推緊

呢啲撚樣要幫手送佢一程

放心 我實推到五月29

5月

有冇人知判左留案底既話，對學位有冇影響？
好唔甘心咁都有得grad

睇下間大學個委員會自己開file
但shitty我估都

咁都有得grad 無天理呀
最近無見佢女朋友post佢啲相

佢至少達到目的啦，成功比佢保釋拖到畢業之後先判，至少比個賤人完成咗大學夢，不過大家都唔洗心up嘅，一來坐3年唔係小日子，有排佢捱 二來佢亦留咗案底，呢一世註定成就唔會高得去邊，呢啲賤人之後嘅日子啱曬去洗碗掃地

其實上完堂唔代表有得grad既
不過就算有得grad,有咁既案底仲要衰唔老實大撚把公司唔會請

無野既，我有案底都做到高層

係咪shitty?

branch of trust

breach

終於五月

會坐幾耐

五月梗係黎留名

如果個官唔改變決定既話應該就好似報導講至少三年,因為依家告佢入屋爆竊罪嚴重過就咁告佢偷野

男生今在區院認罪，指快將完成學位課程，要求判非監禁式刑罰，使他可完成學業。

依家完左Sem,咪有時間坐監囉

識佢

529
食多兩隻傻先好入去坐呀
黎緊幾年都冇得食架啦

原來仲有人推緊 好感動

究竟幾時判

點解要比佢打多3個月活木球
btw佢都係讀多2個月書姐
點會為左個2個月搞到佢坐3年變0年

幾時有結果
好心急

咁都有女友

529
唔會又postpone掛

有冇巴打有draft？
等529之後，sd去城大
取消佢個學位

集體寫信去city
要求取消學位

有冇link

出左結果先算

529

529有冇巴打去聽審？

唔知會唔會又postpone

仲有咩原因要postpone

2日

聽日就是了

Me

我覺得係囉強姦對一但女仔黎講好大創傷傷害分分鐘跟一世
但世界上又邊有咁多公平

輕輕一推

今日

幾點？

唔好緩刑呀屌

10 字樓
Court No.35
(10/F)
杜大衛
法官
H.H. Judge
Dufton

上午
09:30 am
法庭聆訊
Open Court

刑事案件
DCCC 899/2016

HKSAR (香港特別行政區) v.
TSANG CHUN YIN (曾俊言)

判刑
Sentence

終於等到今日

慘慘 條女又去埋英國讀書

推呀

有判刑未

有掛不過未有新聞

Good morning sir,good morning sir同sir報有判決未 thank you sir

緊張

個網仲未更新

終於等到

呢d分分鍾第2日先出

其實佢條女幾正

點解偷錢判3年，非禮判一年感化？

入屋偷錢危害市民安全掛

佢唔可以叫做偷錢咁簡單
佢果種好似同入屋爆格冇分別

街邊小偷vs爆格

點？？

無update?

應該呢個時候開始出緊法庭news
上次都係1點尾先出

仲未有既屌

今次完左Sem啦,唔洗擔心學業可以專心入冊啦

你認真？

有
尋晚無些牙

只係只係犯左2次，係初犯應該比機會佢 好似係

有消息？

無
無記者跟？

佢起碼偷入人地房三次(只係其中一次比人斷正偷唔到)
有一次仲要搵到人地張房卡嘟入去掉偷錢
其實係好撚嚴重

仲有乜理由拖
拖左成半年都未判到？

判左 1年10個月

source? 緩刑？

真？
係就真係要開香檳

城大生早前承認兩項入屋犯法罪和一項企圖入屋犯法罪，今在區域法院被判監合共一年十個月，被告聞判不禁痛哭失聲。
喊咩呀？
留返啲眼淚等通櫃時當潤滑劑啦

入去坐啦

個官都勁 比佢畢業先入去坐 出到黎問呢2年點解冇做野真係點答都死 又唔可以虛報冇坐監 基本上前途己完

佢仲點返學面對同學

杜官算手鬆
爆格三碌起
認埋罪都要兩碌

話去左Stanley working holiday囉
可以班HR會以為係塔斯曼尼亞嗰個Stanley呢

話去左Stanley working holiday囉
可能班HR會以為係塔斯曼尼亞嗰個Stanley呢

22 個月實坐 14.7 個月
過 12 個月可以六個月前申請假釋
即係實坐 8.7 個月

城大會唔會唔比佢grad
5月應該未正式完sem

假釋係咪一定批？

比人捉到個時用回鄉證會唔會有得減刑?

減左啦，老爆量刑起點三年架

個官當初就係話比佢完成埋最後一個sem先判 如果唔係直接判既話城大可以直接踢佢出校啦

爭在冇得行畢業禮同影畢業相
可能要喺赤柱影

佢有咁講？定係推測
btw城大要踢其實依家都可以踢

而家入赤柱揸埋個牌影啦

2月嗰陣個官話要攞報告
先至改期判

冇記錯就係之前新聞咁講 城大可以揀踢又可以揀剝奪佢畢業生資格都得添 但可能有老師求情掛 詳細要等佢d同學爆料

官指被告屬機會主義者式爆竊

法官判刑時引述被告心理報告指，被告案發時知道自己犯法，但沒法解釋為何未能停止，並患有情緒病，但毋須接受心理治療。法官又指，案中的爆竊屬機會主義者式的爆竊，被告在宿舍內開門找尋目標並非一時衝動，而是有預謀地犯案，故認為不能判處社會服務令，而考慮被告賠償事主及自首，故減刑2個月，判他入獄1年10個月。

報告都出賣左佢

佢老母就係被佢激到爆血管

記錯嘢

要判24個月先可以申請釋前就業計劃

所以七警 24 個月實坐10個月
呢個柒頭皮22個月實坐16.7

咁都社服令我諗以後d hall真係要將d錢攝落鞋底先安全

會鼓吹左d人偷錢因為比人捉到都只係社服

城大生曾俊言（25歲）早前承認兩項入屋犯法罪及一項企圖入屋犯法罪。辯方指他在案件押後期間已完成學士課程，請求法官給予他一個機會。

上次又話就讀完 叫個官比佢讀埋所以社服令
今次又話已經讀完 所以唔好判佢坐
咩藉口黎
要你坐咪比機會你重新做人

唔知會唔會上訴呢

係人都唔想坐而拖得就拖 講得就講 但個官點會理你 放過你之後都唔知會禍害到幾多人

入左監房先慢慢上啦

會有樣學樣
人心惶惶

唔會啦我估 證據確鑿 上訴輸硬 冇得減刑仲on9

咁佢咪仲1慘過坐24個月

可能有人請佢未早d走囉

低賤

依家差在City未踢走佢

張圖

好無情

城大校友/學生一人一信

黑警就係判足廿四個月
今年年尾就放監

如果city都踢走埋佢,佢出返黎揹住個asso學歷+案底
你叫佢點搵工

支持

有冇手足有sample
一人一信

寫一封信去紀律委員會，話要告發有學生被法庭定罪

要做實趕得切，學位要十二月先頒

揚哂都叫告發

要有人告發先有 Case

唔係 Shitty 仔

係咪要寄?
利申好似自己都係受害者

more

佢份人平時相處無乜野
同佢玩過一排
不嬲都無乜點數住自己有幾多錢喺身
但以嗰個月收嘅parttime人工計應該少咗一兩千
嗰陣都以為自己數錯
但佢比人發現咗偷錢之後諗返起有可能係佢
不過無證據
所以當比學費睇清個人算

MA校友
以city作風
封信記得寫話影響校譽
影響畢業生就業
咁學校就會正視

但你係城大人可以send 信wor

校友都可以send

至緊要話好多老細揀緊課程
原本以為city學生質素高，學習氣氛好
而家要積極考慮第二度

(講錢）

我覺得冇證據 比信都好似冇咩作用？ 反而話佢己經還左錢比信班人去寫信就真

講呢單野影衰校譽作為城大人覺得影響自己

城大中文系三年級男生去年4月多次潛入宿舍多間房間，先後偷取學長6,700元及女生100元，之後再次潛入學長宿舍匿藏在廁所，準備再下手時被學長發現。男生早前承認入屋犯法及企圖入屋犯法等3罪，今被判入獄1年10個月。一直獲保釋兼已完成畢業試的被告聞判後哭成淚人。

法官判刑時指，已考慮被告曾俊言(25歲)為人努力，體育方面有好成續，又表明願意還錢，亦主動承認犯案且涉款不多。

被告早前求情透露因欠下信用卡數而犯案，及後再解釋指被告在內地的姨姨患癌，被告母親幫忙付醫藥費，被告在案發前以信用卡提取4萬元幫忙，加上手續費及遲還錢罰款，債項累積，被告才被逼犯案。

就咁睇杜官幾鬆手
換著係沈小民呢類釘官可能唔止兩碌

認罪：
認罪扣三分一後判 22 個月，行為良好扣三分一，實坐 14.7 個月

唔認罪：
唔認罪判 33 個月，行為良好扣三分一，實坐 22 個月
但係可以參加釋前就業計劃，早半年放出嚟
22 - 6 = 16 個月

咁都唔試吓打

一早認左
仲要有片
點打

斷哂正點唔認

新post

即係唔扣兩個月，佢反而可以用釋前就業計劃坐少 D

杜官好仁慈

1000